警隊接連染疫 機動部隊Passing Out 500人聚集無有怕

//警方回覆時解釋，結業會操閉門舉行，沒有邀請公眾人士參與觀禮，沒有違反「限聚令」。//

政府回應陳淑莊與40人酒吧聚會稱不屬轄免項目
04.04.2020 23:28

公民黨立法會議員陳淑莊，星期四晚在深水埗一間酒吧內與約40人聚會。政府發言人回應指，據報有立法會議員聲稱有關酒吧在聚會期間落了一半鐵閘及沒有營業，而參與聚集人士在聚會期間有保持社交距離。發言人指出，根據《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》，私人物業如容許公眾人士或部分公眾人士不時進入，例如食肆、酒吧及戲院等，該私人物業亦符合公眾地方的定義，規例中有關禁止群組聚集的規定亦適用。同時，立法會並非法定團體或政府諮詢機構，議員在議會以外其他場合參與或組織群組聚集，不管是否屬於立法會的職能，亦不屬獲豁免的群組聚集。

政府強調，立法禁止群組聚集是為了降低傳播病毒的風險，聚會活動主辦者有可能需要承擔相關法律責任，包括刑事責任，再次提醒市民應減少外出，避免聚餐或聚會，並盡量與他人保持適當的社交距離。

咁鍾意拗頸，不如搞個500人亂交天體營啦
最好中晒武肺加愛滋，最緊要人有事

今日Passing out
聽日passing away

皇軍軍臨天下

我就係政府！唔驚！

今次三萬thx

支持

支持日日搞
日日Passing away

根本就係只許州官放火，不許百姓點燈
唔係犯唔犯法嘅問題，係有冇做好榜樣嘅問題
當出面又限聚又呼籲私人公司WFH大學畢業禮又全部取消晒，自己就幾百人禮賓府頒獎又幾百人passing out，然後又賴市民抗疫疲勞

又多五百畜生

乜能野passing out 即係全部暈能晒？

然後下一波嘅出現係因為佔中

官

其實都係在職個500隻

Passing away

集氣